{
    "question": "Jelaskan cara-cara yang harus dilakukan untuk melakukan pendataan jenis-jenis durian yang ada di Indonesia secara lengkap. Mohon dibantu",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "dilihat dari kulit,warna buah,rasa,bau....<br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tanaman-penghasil-produk-bahan-mebel-dan-bangunan-10-beserta-794",
            "question": "tanaman penghasil produk bahan mebel dan bangunan (10) :) beserta klarifikasi dan nama latin Terimakasih sebelumnya :)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kulit kayu dan jerami biasanya<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-peranan-lamarck-bagi-perkembangan-teori-evolusi-903",
            "question": "Jelaskan peranan lamarck bagi perkembangan teori evolusi?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "lamarck itukan yg ttg makhluk hidup itu kan?",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "peran lamarck dikenal sebagai pengagas suatu bentuk teori evolusi kehidupan",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setelah-proses-pencernaan-sempurna-didalam-usus-halus-tepatnya-d-844",
            "question": "setelah proses pencernaan sempurna, didalam usus halus tepatnya dibagian ieleum terjadi proses................dibadian ini karbohidrat akan diserap dalam bentuk.................... protein diserap dalam bentuk ........................dan lemak diserap dalam bentuk..................",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "dibagiab ieleum terjadi proses penyerapan sari makanan.Ileum melakukan beberapa fungsi penting. Selain membantu mengasimilasi vitamin B12 melalui reseptor khusus, sel-sel yang melapisi dindingnya mensekresikan enzim yang memfasilitasi pemecahan protein dan karbohidrat lebih lanjut. Ileum juga menyerap kembali garam empedu dan membantu mempertahankan tingkat garam empedu bagi pencernaan dan penyerapan lemak di usus kecil.<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "proses penyerapan<br>karbohidrat diserap dalam bentuk gula gula sederhana spt : fruktosa, glukosa dan galaktosa<br>lemak dirserap gliserol dan asam lemak<br>protein dalam bentuk asam amino<br>kurang lebihnya \u00a0mohon dimaafkan teman..",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "biologi-kelas-xi-sistem-pencernaan-manusia-apa-rumus-untuk-meng-914",
            "question": "Biologi Kelas XI : Sistem Pencernaan manusia Apa rumus untuk menghitung status gizi ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "dgn rumus IMT = berat badan : (tinggi badan)<u></u>kuadrat<br>tinggi badan nya dalam satuan m.<br>Apabila IMT\u00a016 - 18,4 berarti gizi kurang<br>Apabila IMT 18,5 -\u00a0&lt;25 berarti gizi baik<br>Apabila IMT 25 - 30 berarti gizi lebih<br>Apabila IMT &gt;30 - &gt;40 berarti obesitas<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ad-yg-bsa-ngasih-contoh-keanekaragaman-jenis-dan-gen-sebnyak-bnya-449",
            "question": "Ad yg bsa ngasih contoh keanekaragaman jenis dan gen sebnyak-bnyaknya gk ??\r\nmksih",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "gen citrus<br>jeruk<br><br><br>ada<br>citrus proxima<br>citrus a",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Keanekaragaman gen: 1. Tumbuhan mawar merah, mawar putih, mawar kuning, mawar \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0ungu.<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 2. Tumbuhan kelapa kuning, kelapa kopyor, dan kelapa hijau.<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0<br>Keanekaragaman jenis: 1. Kucing, Harimau, dan Singa.<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a02. Kelapa, Aren, dan Pinang.<br><br><br>semoga bisa membantu ^_^,,,<br>maaf jika ada yang salah ^_^,,,<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "refleksi-saliva-dapat-terjadi-akibat-dari-apa-amilaserakitisgo-708",
            "question": "Refleksi saliva dapat terjadi akibat dari apa? amilase/rakitis/gondong/gondok/stomatitis???",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "menurut aku stomatis\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-hubungan-pewarisan-sifat-keturunan-dengan-pembelahan-mi-351",
            "question": "Bagaimana hubungan pewarisan sifat keturunan dengan pembelahan mitosis dan meiosis?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Klu tdk salah mitosis menghasilkan keturunan 1 N (haploid), kalau meosis 2 N (Diploid)<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-saat-menahan-nafas-apa-yang-dirasakan-atau-peristiwa-apa-774",
            "question": "Pada saat menahan nafas , apa yang dirasakan ? atau peristiwa apa yang terjadi ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sesak dan tidak bisa bernafas :D<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "sesak nafas ._. tapi bermanfaat karna bisa merangsang darah untuk membentuk lebih banyak sel Hb :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "selisih-waktu-tidur-simpanse-dan-macan-tutul-berapa-361",
            "question": "Selisih waktu tidur simpanse dan macan tutul berapa?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "wktu tidur simpase 8 jam sedangkan macan tutul 7 jam jadi selisihnya 1 jam<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-nama-latin-dari-tulang-rahang-bawah-493",
            "question": "Apakah nama latin dari tulang rahang bawah? \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "mandibula mungkin ^^",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "nama latin tulang rahang bawah adalah mandibula",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}